請Admin解lock 1001

（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中

Thx